「無知一問」咁算唔算Double Parking??

雙黃線！！
知法犯法？！

樓主小心

三五成群

1823先
雖然咬佢哋唔入但可以加少少paper work